Toen ze aan de deur, ze vond ze was vergeten de kleine gouden sleutel, en toen ging ze terug naar de tafel, ze vond ze onmogelijk konden bereiken : ze konden zien dit duidelijk door het glas en probeerde zij haar beste klim een van de poten van de tafel, maar het was te glad; en toen ze moe zich met proberen, de arme kleine ding neerzat en huilde.
